В этом репозитории содержатся текстовые материалы для тредов, посвященных конкурсу "Мисс Игры Мейл.Ру". А точнее, шапка, ссылки и некоторые пасты.

Материалы обновляются в реальном времени, т.е. не во время создания тредов а во время их существования.

Вы можете попросить меня добавить какую-то информацию в реп, для этого ответьте на (упомяните) ОП-пост (кем бы ни был ОП), либо же на сообщения, где я явно даю понять, что я - это я (Обычно подписываюсь, как держатель репа или автор шапки). Так ваще сообщение не затереяется среди всех, ибо ответы на ОП-посты я просматриваю.

Я придерживаюсь "средних" взглядов, т.е. не занимаюсь только форсом Майи или же Лоли. Я стараюсь угодить всем, стараюсь делать шапку объективной.

Я не являюсь лидером или организатором деятельности анонов, а просто собираю более-менее объективную информацию о событиях, связанных с этими тредами, и ссылки на другие "внешние" материалы.

Всем ОПам тредов настоятельно рекомендую использовать шапку именно из этого репа, а также сохранять ссылку на реп, что бы другие аноны могли следить за изменениями и тоже пересоздавать треды-перекаты.